警毀831花壇釀衝突狂拉115人 最年輕15歲 守候家屬心急如焚

【14:55】被捕者家人李先生表示，昨晚其家人聯絡他，指在彌敦道一間酒樓對出，被警員截停搜查，「最初佢話安全，但隔咗一陣，就話畀人拉咗，我知佢身上乜都冇，但警察唔止拉佢一個，而係成堆人咁拉，成車成車咁拉，佢當時與同學一齊，只係路過。」李先生聽到有家長說，其子女與朋友剛由餐廳步出，見一班人跑，他們一齊跑便被捕了。李先生守候整晚，仍未有被捕家人消息，只知家人在紅磡警署內。「昨晚同警察理論過，只得幾個名係確定咗，訊息好混亂。」他批評警方濫捕，「係唔係都拉咗先！」
【14:29】被捕支援社工黃小姐表示，他們與家屬在警署外守候整晚，警方並無明確交代事件，純粹着他們等消息，未有資料。較細年紀的被捕者，父母可入警署探望，而律師亦已到警署協助被捕人錄取口供，以黃小姐了解，紅磡警署扣留了80多人，暫未有人獲釋。
被捕人士的朋友吳小姐來到警署外等候消息，她指其被捕的男友人未夠18歲，律師正前往協助他保釋，她不諱言擔心其情況，她原想送物資給其朋友，但警員不准，並謂被捕人士正休息。
【13:20】警方至下午1時20分再出稿，指昨日至今日凌晨時分，警員於旺角及太子一帶合共拘捕71男44女，年齡介乎15至54歲，涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、藏有工具可作非法用途、縱火、襲警、阻礙警務人員執行職務等。現時案件分別由旺角警區刑事調查隊及西九龍總區刑事部跟進。
【13:00】中午12時許，有10多名被捕人士家屬在紅磡警署門外等候，警署並沒有打開鐵閘，只剩一道門可供家屬向警員查詢保釋等事宜，曾有家屬與警員對話，惟現時仍未見有被捕人士獲准保釋。
【11:25】《有線新聞》稱，衝突事件中實際拘捕人數逾百，遠超警方早上公佈的18人，《蘋果》正向警方查詢。
【10:35】警方今晨9時04分出稿回應衝突事件，聲稱在現場僅拘捕12男6女，年齡介乎15至51歲。

咁樣犧牲叫做成功我就真係寧願唔要，唔 好再打陣地，唔好再撩交打，明刀明槍一定唔夠D狗打，只會白白犧牲，雖然好難聽，但係事實，請心思下

手足加油💪，恨自己無力參與對抗，因為太矮手腳無力幫唔到你哋

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

twitter戰線需要你

留返比咳嗽師，肺炎師，發燒師去做，手足唔好浪費自己力量呀

唔只twitter, 好多鍵盤戰線都好需要人，fb，yt，聯署，有需要時寫信等等。

香港人，加油

做路人好重要

我明白手足好想打贏，好想keep住團火，但不停咁犧牲更多人去做呢樣嘢，班狗毛都冇小一條，糧照出，OT照攞， 預算照批， 我哋好需要轉另一條戰線去打， 唔好諗住外國啲乜嘢議會， 乜嘢制裁條例有用， 你睇下啲狗有冇驚過 ？我覺得直接去投考狗隊， 由根本做起，你一兩個人喺入面會畀人排斥， 但你一班人喺入面就有實力，最緊要就係 (無間道), 到適當嘅時候就發揮出你哋嘅功效， (木馬屠城記)

你才是真正中國人

不要再落井下石

妳媽是支那人
妳永遠是支那人

死支那人